有冇啲嘢係推出咗之後先發覺有問題？

我喺度諗通常推出嘅嘢應該好多人諗個idea出嚟，好似指紋登入銀行咁，但會唔會有啲嘢諗漏咗，推出先發現大鑊之前諗唔到呢個問題添，之後爆大鑊？

一定有 就係因為咁先要有sit uat

大把野要回收

note7

爆炸 但呢啲爆炸算唔算random或者extreme cases嚟？即係就算sit uat做晒呢啲tests都試唔到出嚟？

所謂「回歸中國」

其實遇到呢啲奇怪咁strange嘅cases應該要點做呢？

大把車要回收

你覺得推出之前佢地唔會試過冇問題先出？

其中一個問題係有時有啲test cases未諗到都有咁嘅可能

香港隨處可見

公司高層通常都諗埋 d on9 workflow
覺得好偉大
working level 嘅人知道根本行唔通
但 no say 唯有夾硬做
最後
高層就同公司領功
低層就有苦自己知

細雨嗰陣 左一應該避到嘅

穿窿嘅

共產主義

依家社會多數係 個idea好似無問過題，但實行出黎個樣同初衷變左兩回事